7月22號 全港18區 分散報復行動

基本呼籲
聽日唔好坐港鐵，後果自負